會員 仆街（#1354）入一入黎

Ching點解可以咁快入我post

留意咗你好耐

蓋清又多一個痴漢fans

蓋青都有人J蹤

唔好跟太近，因住條友括約肌失靈成面屎

蓋清又扮funson

有村架純BB豬都有BOOKMARK我

變態既唔好提

蓋CHING 好多追隨者

所以我企開前面

我都有 bookmark你

唔明冇BOOKMARK嘅咩心態

Ching訂閱左幾耐

我有mon住你d犯罪post

唔 bookmark = 正常人
Bookmark=狗

ive狗咬狗

蓋清都唔尊重你狗都不如

駁唔到